{
    "kviz": {
        "P1": {
            "question": "Koja od navedenih pesama je najveći hit Azre?",
            "answers": [
                "Fikreta",
                "Kotor",
                "Balkan",
                "Priča o Vasi Ladačkom"
            ],
            "answer": "Balkan"
        },

        "P2": { 
            "question": "Koji je nadimak gitariste grupe Smak, Radomira Mihajlovića?",
            "answers": [
                "Ubica",
                "Majstor",
                "Rade",
                "Točak"
            ],
            "answer": "Točak"
        },

        "P3": {
            "question": "Koja od navedenih pesama NIJE pesma Partibrejkers-a?",
            "answers": [
                "Neko te ima noćas",
                "Mesečeva kći",
                "Rođen loš",
                "Kreni prema meni"
            ],
            "answer": "Neko te ima noćas"
        },

        "P4": {
            "question": "Po kojoj državi nosi naziv hita benda Džukele?",
            "answers": [
                "Srbija",
                "Belgija",
                "Amerika",
                "Zimbabve"
            ],
            "answer": "Amerika"
        }, 

        "P5": {
            "question": "Koja je skraćenica benda EKV?",
            "answers": [
                "Epidemija Korona Virusa",
                "Ekatarina Velika",
                "Enciklopedija Koja Viče",
                "Egzil Kralja Vukašina"
            ],
            "answer": "Ekatarina Velika"
        },

        "P6": {
            "question": "Kako se zove frontmen benda Majke?",
            "answers": [
                "Goran Bare",
                "Vlada Divljan",
                "Momćilo Bajagić",
                "Milos Obilić"
            ],
            "answer": "Goran Bare"
        },

        "P7": {
            "question": "Ko od navedenih NIJE bio član benda Šarlo Akrobata?",
            "answers": [
                "Dušan Kojić Koja",
                "Zoran Kostić Cane",
                "Milan Mladenović",
                "Ivica Vdović Vd"
            ],
            "answer": "Zoran Kostić Cane"
        },

        "P8": {
            "question": "Koliko bendova se nalazi na albumu Paket aranžman?",
            "answers": [
                "1",
                "2",
                "3",
                "4"
            ],
            "answer": "3"
        },

        "P9": {
            "question": "Zabranjeno Pusenje i Riblja Čorba imaju različitu pesmu sa istim nazivom, koja je to pesma?",
            "answers": [
                "Bos ili hadžija",
                "Dva dinara druže",
                "Devojčice kojima miriše koža",
                "Lutka sa naslovne strane"
            ],
            "answer": "Lutka sa naslovne strane"
        },

        "P10": {
            "question": "Iz kog grada je bend KBO! ?",
            "answers": [
                "Kragujevac",
                "Novi Sad",
                "Mladenovac",
                "Pančevo"
            ],
            "answer": "Kragujevac"
        }
    }
}
